[食鬼食評]—高質牛肉撈麵

地點：大坑 nagi ramen

今日自製8號波放假，扮下野入大坑食野先 ，好耐冇食依間極隱世小店拉麵 ，有食開拉麵嘅都應該聽過依間野(同豚王打過官司)，平時成日要等位。
我基本上黎親都會食其間限定，佢地一般個啲豬骨湯底啲普通得濟周街都係就不了 。 ⠀⠀

其間限定 安格斯牛肉撈麵$128 ⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
味道：
因為係撈麵嘅關系，我自己覺得麵質應該再硬身同彈牙啲，合格！
撈麵好難唔掛汁，所以冇平時有啲拉麵掛唔到湯嘅問題。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
到個汁啦，超重牛味唔係講笑，勁杰比豪油稀少少，實際我唔知佢點煮，但好大機會係用湯滾到啲水蒸發變左曬勁濃縮(濃湯寶原理)，再加脂肪入去，總之超濃味同偏甜，加埋啲蒜同蔥同埋隻蛋黃，真係食到我停唔到！玩曬啦。。。

牛肉亦都好正，都幾多片下，不過瘦左少少，同埋我自己會想表面煎一煎，但可能佢想盡量唔破壞入面啲咁淋嘅肉質所以冇煎到，不過最重要係啲牛肉煮到rare而唔係medium rare，仲食到個種牛肉嘅鮮甜味！

價錢：
依碗野份量正常同埋個汁比較肥，絕對夠飽，出面食碗普通拉麵都$100起跳，有啲仲要唔飽，但又唔可以話佢抵食，正常價啦。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
評分：8/10
評語：遲啲食唔番點算

Ig:

天后？

行入少少

施主，我留意咗你好耐，極度懷疑你係住寶馬山或者大坑home office甚至唔使做嘅小富豪

銅鑼灣同天后中間先岩

小乞衣就有份

我都覺樓主d post 好有貴氣...

張原木檯都唔簡單，同埋啲幾了lung嘅廚房用品都幾齊，屋企細啲都擺唔落。根據影相嘅光線推算，有可能係塞西湖

竟然出番依個 之前食過一次好正

得一張圖屌

窮撚一個

張木夾板黎 $50有塊

好正 唔知出到幾時 快啲去

物理王？

叫左個麵喳

有食過一次,但係食原味,早知食期間限定

Nagi 好耐冇去喇btw

佢成日轉 依次超水準！

好撚偏 有無路線圖
今次第一次想試下食 追左咁耐po

btw 個限定去到幾時?

bbramen

呢間真係正到仆街，食開赤骨，嚿肉碎球冇撚得頂

唔使路線圖啦 天后站對出馬路過對面 直入大坑
再慢慢搵下啦 咁細

介紹依間咁撚正都咁多負皮